{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070451",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "맛나제과"
    },
    "text": "坪村店(本店)は坪村大路99番ギル201階に位置しており、水、木、金は12時から18時まで、土、日は13時から18時まで営業しています。 お店の隣にはしばらく駐車が可能です。 芸術公園店は芸術公園路57サムスンアパート商店街棟1階に位置しており、日曜日は13時から17時まで営業しています。 お店の隣にもしばらく駐車が可能です。 デザートのご予約は受けずにご来店の場合のみご購入いただけます。安養サランペイ(カード型)をご利用いただけます。 営業時間は日曜日は13時から17時までで、月曜日から土曜日までは休みです。 芸術公園店への行き方は地下鉄1号線冠岳駅で降りて5624、5530、5625、5626、5713、1バスに乗って2駅を過ぎて遊園地市場で降りればいいです。 降りてGSコンビニの方向にいらっしゃるとサムスンアパートの入口が見えます。 メニューはフィナンシェ類が2,000~2,500ウォン、バターもちバーが5,800~6,500ウォン、クッキー類が3,700~4,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "坪村店(本店)はどこに位置していますか？",
            "answer": "坪村店(本店)は坪村大路99番ギル201階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "坪村店(本店)の営業時間はいつですか？",
            "answer": "水、木、金は12時から18時まで、土、日は13時から18時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "坪村店(本店)の隣に駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、お店の隣にはしばらく駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "芸術公園店はどこに位置していますか？",
            "answer": "芸術公園店は芸術公園路57サムスンアパート商店街棟1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "芸術公園店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "日曜日は13時から17時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "芸術公園店の隣に駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、お店の隣にもしばらく駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "デザートの予約は受け付けていますか？",
            "answer": "いいえ、デザートの予約は受け付けていません。ご来店の際にのみご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "安養サランペイ(カード型)が使えますか？",
            "answer": "はい、安養サランペイ(カード型)をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "芸術公園店の行き方を教えてください。",
            "answer": "地下鉄1号線冠岳駅で降りて5624、5530、5625、5626、5713、1バスに乗って2駅を過ぎて遊園地市場で降りれば芸術公園店に到着します。"
        },
        {
            "question": "芸術公園店のメニューの値段帯はどのくらいですか？",
            "answer": "フィナンシェ類は2,000~2,500ウォン、バターもちバーは5,800~6,500ウォン、クッキー類は3,700~4,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 416
    }
}